醫院有冇計到幾多預算

多多都唔夠用

大約呢
一係交比立法会了